集資捐錢比美國打7肥仔金

好煩呀屌
又跌啦仆街

肯定喺美國香港東京市場沽撚左幾十萬張期指！射支導彈等收錢

醒少少啦

sanctioned > no money > 9shoot and short everything

次次都係